返工大壓力既你不妨試下食支煙

今年岩岩出黎做野
人工 FG 黎講都算高 $13500
但壓力大到仆街
而家都係靠食煙減壓
一日一包左右 🚬

咁高人工一日食兩包喇
學下凱婷一次食兩枝

有無落美宜佳買營養快線？

13.5k叫算高？

$59 x 2 x 30 = $3540
一個月食成三千幾蚊煙

算高

咩黎

求其搵個MT都唔止
我都已經廢事搬埋bank fo出嚟

我身邊 d 朋友個個低過我
你收皮啦吹水怪

咁更加要檢討下你識啲乜人
你唔信咪上stealjobs睇

高喇
我而家做左五年野都係得14K

成個網頁都吹水
你係咪信連登仔個個50k果d柒頭黎

下唔係掛

Fg 已經中產

你唔信咪過隔離銀行post行一轉囉
每次總係有啲無知小朋友以為mt 幾皮 ibd 70k係吹水 每年一車車大學生咁入
連出名fg賤價嘅big 4都唔止13.5k啦

食煙不如叫雞
食煙有害健康
叫雞精神爽利

佢就係等緊你問呢樣野

小弟不叫雞的

一個月番足三十日收13.5k
我都想請你

做左3年都係得14k

Fg 50k 輕鬆

做3年正常要有$14000-$15000